各位師兄準備好享受假期前觀塘既交通高潮未

揸車去觀塘真係on99
行路都跑贏法拉利

唔撞車都贏

期待高潮

未夠6點 已經開始

行親都覺得架車就散

6點只係第一波
工廠區翻工班窮鬼多數收6點半7點

而家只係老細領導第一波 讓領導先走

成條偉業街停到可以泊車去食個晚飯先

去康寧道食個甜品再去街市買埋餸先都夠

星期五一定係早D走，避開高潮

領導你好

康寧道叫個 g 先仲得

巴打d口味